Title: Die schönsten Formen und Farben bildet immer noch...
Date: 2012-06-06 08:40
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: animals, nature
Slug: die-schonsten-formen-und-farben-bildet-immer-noch

![343465]({static}/images/343465.png)

Die schönsten Formen und Farben bildet immer noch die Schöpfung selber.
Und wenn man das Schauspiel noch auf Video festhalten kann...ich lehne
mich mal wieder aus dem Fenster...aber für mich eins der schönsten
Videos die ich jemals gesehen habe.

{% vimeo 31158841   %}
([via](http://notizen.martingommel.de/murmuration/))

